有無人屋企永遠有堆衫?

夏天仲好d 唔會岀汗基本上唔會換
冬天d 䄛呀冷衫更加唔會日日洗
就算褶好哂都好牙訂
擺入衣櫃又好似好污穢
你地會點解決？

將全部衫着曬上身 唔使搵位擠

女仔嘅話 啲衫擺到張櫈上面 搞到成座山咁